想請大家推介下有拉麵+炒飯set既餐廳

睇完隔黎Post有D餓, 依家食
請出招!

日本食過一次飽到反胃
反人類嘅

博多一雙 駅東店

世界第一

屌你老母講緊香港呀, 你係咪想打交呀

你個人都反人類

健康拉麵

但我起日本見個個後生男士都係咁食

咪撚玩，成間鋪最撚垃圾就係拉麵同炒飯
其他都叫做可以食下